## 5 вопросов от HR
Вопросы / Ответы  
1. Расскажи о своих проектах, которые не получились и чему научился?
- Ответ: Открывал ИП попал в кризис Октября 2014г. Упал рубль. Снижение покупательского спроса. Аренда торгового помещения. Кредит на оборотные средства. Супруга беременная. Семейный совет указал закрывать дело. Закрывать Кредит. Устраиваться в крупную организацию. Пошел работать в Сбербанк.
- Научился: Стоило поверить в себя не слушать женщин (супругу и маму), уверен что вытянул бы кризис и пошел в рост. Был в хорошей сбытовой нише. Надо быть уверенным в себе ибо даже близкие тебя тянут в них своими страхами.
2. Если ты не работаешь на момент собеседования, то «Почему уволились из компании Х?»
- Ответ: Последнее место работы ПАО Тандер (розничная сеть Магнит) был менеджером развития. У меня 3 года идет борьба за право дочери жить со мной. Когда пошли запросы в компанию обо мне. Компания попросила уйти по собственному желанию. По работе был в лидерах по откытым торговым точкам. Нареканий не было. План выполнял.
3. От чего ты получаешь удовольствие в работе?
- Ответ: От процесса, от участия в нем, от контроля над процессом, от успешного завершения проекта, от перевыполнения поставленных задач за счет труда своего и команды, от работы команды, от новых открытий. 
4. Приведите пример конфликтной рабочей ситуации, как ты ее решал?
- Ответ: Бывают не допонимания в коллективе из за амбиций и интересов участников команды. Такие вопросы должен решать руководитель. Между участниками это решается за беседами вечерами. Но без четкой позиции руководителя обычно всегда это может повториться. Руководитель должен быть с головой и яйцами.
5. Чем заинтересовала компания/вакансия?
- Ответ: Компания заинтересовала своими проектами и направлением деятельности. Вакансия тем, что вижу перспективу получения новых навыков и роста в качестве специалиста, следотельно уважение к своему труду и уровню дохода.